有冇試過唔著底褲出街？？？

之前有次洗晒d底褲冇得著
好冇安全感 一扯旗就

未試過著

有 啲女問我帶電筒出街做乜

咁幼

去旅行哥陣試過
沖完涼無著底褲
同fd玩玩下肚餓落街買宵夜

試過急屎急到賴咗少少，之後迫住除底底。。。。。

我都試過 最好方法黎

之後掉左佢

想試但唔敢

呢Ｄ情況真係好sad

袋返屋企浸吓再洗

我係見到馬桶除褲前一秒
果野大大聲屌左聲

有陣屎味點捱到返屋企

好少事 邊個話一定要著底褲

忍唔住放咗屁就係咁嘅情況

踩親單車都唔著底褲

好在我有袋雨遮用嘅密實袋，否則。。。

成日打完波冇帶底換 真空好通風

利申：祼睡

去游水入面著泳褲冇著底褲

有

大佬
買過條底褲點都簡單過洗條有屎嘅底褲掛

哥你老母

ummmm
有無絲打可以分享下

試過 下面涼浸浸 被條面褲磨下磨下就濕哂

見過有fd唔著底褲又唔記得拉褲鍊...

經常打完波真空

我有個fd試過著牛仔褲冇著底褲去BBQ
條野好似就快燒著咁

有時間唔中打波唔著底褲 點知上得山多終遇虎 試過上籃比人一下拉落條褲度 成個屎忽露左出黎 之後比個阿叔話靚仔你個屎忽都幾白

去游完水唔記得帶底褲換

上次冇著，唔小心響巴士訓咗露出半個龜頭，點知俾個靚女發現仲影咗相放上網，最後我同個靚女一齊咗，其實佢唔知我同佢一齊係報服佢影我相，依家晚晚大大力屌到佢震晒！

初中試過一排
但自從有個同學係pe堂比人除褲同發現無著底褲後
我即刻打比老母叫佢買一打底褲番黎

Ex喺未一齊之前試過返學冇著

之後走去問幾個女同學有冇咁嘅可能呀

個個都話試過

試過淨係著底褲出街

見過有女女落惠康買野冇戴bra
一拎高隻手手袖位睇曬

[img]圖片網址 [/img]

好細個果陣計唔計？
游水換泳褲唔知要除底褲
以為著左泳褲底褲就唔會濕
底褲加泳褲 一落水
由摩利臣山頂到返大埔

more

基到仆街

若隱若現
好正

游完水無帶底褲

游完水只著波褲

冇撚哂力唔會扯

我個ex都試過真空番學
一伸隻手落去摷兩下即濕
不過我諗要係淫底兼好大膽個啲先做得出

係好撚淫至真，一大風吹起真係要即時插入去； btw，你一定係帽咗！